有冇巴絲番機場工

日日都係到諗一陣食乜早餐好

食完先返工

巴打番幾點

阿鴻世界級銀針粉

諗緊等11點食港食堂雙餸飯

唐記

真係窮人因物